我正式宣佈依隻係史上最好聽嘅專輯

あいみょん 瞬間的第六感

第一首-満月の夜なら

第二首-マリーゴールド

不服來辯

Aimyon 第二首真係好好聽

學友識嘢

第7首-恋をしたから(live版)

第9首-今夜このまま

把聲我覺得麻麻

唔覺好中毒

你聽得少啫

或者你嘅歷史好短

或者你只係計あいみょん個人專輯史

ching講吓邊隻專輯好聽
願聞其詳

suchmos唔同曲風冇得比
其餘自己作曲作詞先出嚟比較啦

ありがとうございます😊

あいみょん最高

無問題，聽歌嘅嘢好個人
不過這個世界好大囉

agger
你都要認識下あいみょん

一早知佢係邊個
我跟日本嘢好貼

有咩睇法

無乜感覺
有聽過有睇過佢上MS
但click唔到我

唔掂唔啱口味

原來我itunes有佢依張碟

cut 1頭幾句咁撚似小沢健二 首ラブリー嘅